所謂擒賊先擒王，只要光復到香港，楊潤雄隻食屎狗根本不直一提，DSE考歷史科都可有返原來既5**

所謂擒賊先擒王，只要光復到香港，楊潤雄隻食屎狗根本不直一提，DSE考歷史科都可有返原來既5**